[2020 Fm] 浸大 靚 course 集中討論區

fm 求救 今日開始揀科
有咩ge嘅課程係容易有靚grade

你睇下GFQR有冇smart decision?

有呀

仲有number save your grade
推推戰後香港史
學到野又靚grade

smart decision出名靚grade
另外有科叫manage money without formula，靚唔靚grade就睇人，因為呢科教你用excel計數，你明佢excel啲formula點用就理論上靚grade

戰後香港史 係咪GFVM架？

另外想問吓係咪三個preference 都要填晒？

number save the day呢科好似俾學校cut左
我yr2 sem2讀個陣lecturer話呢科太簡單所以要cut

history應該係GFHC

你首先可以揀course group,例如GFQR,之後preference就揀你想讀嘅QR course，可以三個preference同一個course唔同section,又或者可以唔同course，當然你鍾意填一個preference都得，唔洗一定要填哂

唔該晒師兄

ching讀咩科？

Bba呀

問題嚟啦
我揀咗兩科GE 有6個units 加埋佢要我必修嘅12 units 唔係已經夠咗18個units啦咩
點解佢上面仲寫住今個sem要讀嘅elective course 要求有9個units?

cap圖睇下？

只填同一個course會唔會reg唔到

我舊制，依家應該係GDSS1057/GFHC1017 Critical Approaches to Hong Kong History since 1945
郭大俠教先好reg

咁有唔同section啊嘛，即係reg左3次同一個course不過唔同時段

cap圖睇下，無理由要你9units如果你reg 6units已經18creds

Finance有冇咩elective 好讀

pre-assign俾你嘅科total肯定已經係12units? 因為佢話你可以reg 9units即係代表你reg多9units先會到達今個sem credit嘅上限

或者你去study schedule睇下今個sem個安排係點？

Same ching知點知呢科有冇telegram/wts grp?

好似冇 我都搵緊

Already assigned俾我既的確已經有12 units